話説free hk 係咩意思？

有冇人解釋下

免費的香港

push

係解香港民主 定䆁放香港 定香港獨立

連登無人識英文

免費囉屌 唔識英文？

解放香港

free the nipples等於 解放乳頭 冇聽過?

所以free Hong Kong即係 解放香港
意思係派解放軍落黎香港

3hk

有人唔敢寫
liberate hong kong
因為陳雲叫人用liberate hong kong

free最容易理解 幾千個人一齊叫都唔會聽錯 外媒容易聽到

連登係反陳雲基地
所以唔用liberate用free
由解放變成免費

PLA
People Liberation Army

係大中華地區你用liberate國際會誤會你係共匪

freedom
免費大魔

「派解放軍落黎香港」？

你不如話中共喺「文化大革命」期間，將「造反有理」中既「造反」、「革命」等字眼攞嚟支持「當權者」既行動，視之為正義一方，將「當權者」塑造為「反抗者」，模糊咗兩者既分別？

佢夠叫人民共和國
點知係獨裁政權

可以香港

美國有用依個字
wii 美國有用呀

大中華地區呢個字已經比共騎劫左

八両金有清晰嘅解說

輕鬆d 原意係派下膠 洗咩咁認真

算啦，香港英文是差唔多架啦！

成日講Hong Kong is not China. 根本成句應該係Hong Kong is not （part） of China. 示過是但啦。

Free Hong Kong 其實都明既。

Hong Kong is not China係叫緊外國人唔好將香港(人)同中國(人)畫上等號wor
因為外國人幾乎見到黃皮膚就叫Chinese (其他亞洲國家同理)

講Hong Kong is not part of China根本表達唔到香港(人)高質過中國(人)